\chapter{Обсуждение}
\section{Гистограмма и график плотности распределения}
Гистограмма действительно приближает собой график функции плотности вероятности,
и чем больше выборка, тем точнее это приближение, что и видно на приведенных графиках.
